岩岩見個小學生問老母有無封開工利是畀保安員

乜依家小學生已經咁腐敗

平時好禮貌見到又會開下門未比囉 有啲成日閪口閪面 禁個制開下門都賴就唔好撚俾

有人工收, 有最低工貨, 又唔使捉賊, 西口西面就投訴佢啦

有豬有狗叫一聲就開門由佢出入, 要保安嚟做乜, 放賊入村

見慣見熟有啲都唔撚開下啦

你以為啦, 只要個樣唔似賊, 阿豬阿狗都開
你係唔信嘅話, 只要你係女人 or 男人樣唔柒, 去任何公屋都可以自出自入, 有人問就話自己係住客, 查都唔會查

唔係D騙徒點可能上去獨居老人到扮房署職員呀